點解每次都係隔幾個鐘先覆我一句

明明機不離手但就係唔覆我
明明有post story但就係唔睇我d messages
雖然你hea覆，但我收到都會好開心，
你覆完我之後我又忍唔住繼續搵你

不如你一句都唔好覆，等我死咗條心佢算啦

明知人哋係噉就咪再搵人啦
人哋禮貌上回吓你咋

專登 扮對你唔上心
樓主有機 搵個機會表白啦

明明係情侶但好似連佢普通朋友都不如
出黎又攬又錫咁 點呀 當我私家ptgf呀
屌
利申垃圾控制唔到唔搵佢

想講佢一唔開心 同friend嘈交 就打電話嚟
日日同我傾
好啦依家冇事啦
就花式HEA回 扔低個問號就當回左
依家當我係乜？早幾日同佢講你不如以後唔好應機算啦
然後block鳩左佢 臭雞想收我做兵

忍唔住
同埋開初識落唔係咁，開頭覆得好快

你係絲？

你咁捨得 我真係放唔低

因為你太chur囉
完

開壞左個頭

你好仆街

係呀

同你一樣。我唔想再覆了，就算愛我又如何，只不過唔想再一次失望

打電話嚟果陣講到天花龍鳳
又叫我今個暑假之後帶佢去歐遊乜乜
D女知我喺歐洲讀書就想收定我做兵先
已經唔係第一個人咁樣
根本個個都係咁 交個心比你當狗撚

有冇得挽救

唔好再chur人，唔可以太痴情架

有
你起碼要完全唔搵佢半個月
(如果佢有你ig/sn的話) 唔好上網叫春話咩好撚掛住佢
最好就影吓你去邊度玩點開心
搵返佢之後都唔好經常秒回
eg 你問佢有冇嘢做, 佢回你冇之後最好隔一個鐘先回

I know that feel
明明之前曖味時佢仲chur過我，覆慢半個鐘已經問我去咗邊
變得真係快....4-5個鐘覆一句已經皇恩浩蕩了

而家直情已讀不回我
已經25個鐘
我諗我地既關係都完了

最仆街係主動搵完我
吊完你癮就開始唔覆

其實傾傾下就知有冇機會 人地唔覆你咪算囉 無謂強求 仲有成個森林等緊你

所以 instant messaging 真係兩面刃
有即時指標去量度關心與否，有時都幾令人困擾

呢樣真

真識玩死啲多幻想嘅死毒撚

仆你個臭街 以為得我係咁 原來有咁多同路人 關咗藍剔 但見到在線上 偏偏要隔幾個鐘先覆 咩心態

屌以為自己開post

點解要鐘意人

Ching
我本身唔係秒回撚
我成日都係ig post 去邊到玩
不過我唔秒回佢就覆得我仲慢
點搞好
我係咪要放棄
想做個朋友都做唔到

話放手就放手咩
冇咩事我都係出返去繼續等手機響啦

Same. 成個戇鳩咁喺到等

噉你即係秒回佢嘅次數較多啦

有可能你哋之間嘅溝通太平淡, 你冇乜點flirt到條女sosad]
人哋當你係普通fd/攞嚟攝時間咋
你應該要加大力度去flirt吓人先得, 令人哋對你有返啲遐想

一開始秒回>幾分一次>十幾分鐘>一個鐘>隔幾個鐘>半日>見到我add佢都唔覆住,做左其他野先

有咩慘過時秒覆時隔幾個鐘先覆
想放手想死心都唔得

其實佢都做得好明顯
唔好繼續踩氹啦 收手啦

係啊，已經唔知佢有時因為忙而唔覆定唔想覆我

唯有安慰自己人哋因為忙先遲覆我姐

我十幾日了
我知你呢排好忙
但係咪呢十幾日都抽唔到十秒嚟應我一句

四日了 等到麻木 一個星期都試過

其實每一樣野，每一件事都有佢嘅priority，你知道你在他心目中的優先到底有多低，只是你不願接受，唔想依段氣若柔絲嘅關係畫上句號。其實佢已經單方面同你畫上左句號，感情係兩面，任何一面斷掉都無法繼續落去。

明白放過你是放過自己，給自己一個重生嘅機會吧

試過等左兩個月，佢再主動搵番我，但一個月後再次無聲無息了

以前我都係d咁既人
唔係唔覆 而係諗唔到覆咩
拖拖下就冇左件事
樓豬唔好灰心！

其實我成日睇完個message會諗好耐點覆，因為太在意嗰個人先會左度右度
有時會好guilty好似ignore左佢咁，其實我超級在意

半年就算啦。
小弟同個女性朋友傾咗兩年，由佢同ex 拍拖開始傾，到分手再比人溝都日日有聯絡。
到佢依加畢業番工就不讀不回。

Btw 我係絲打
點加大力度flirt
其實我都認我攞佢黎攝時間
因為我覺得同佢好似冇乜可能

正宗安全套型朋友

習慣係好恐怖既事
想唔搵 又狠唔到心
有咩事就諗起佢 好想同佢講
每次都唔肯定佢會唔會覆
有時我都問自己係鍾意定只係習慣唔甘心

一樣四日

兩日唔覆已經唔覺佢會覆

其實有時係唔知要復咩？言之無味點復啊！
學好啲技巧先啦咁多位！
有時睇見啲句子都唔想復了，反哂白眼

其實有時係唔知要覆咩？言之無味點覆啊！
學好啲技巧先啦咁多位！
有時睇見啲句子都唔想覆了，反哂白眼

好撚多兵
人地唔想應咪唔應囉
唔好因為一個異性搞到日日唔開心先得咖

唔覆咪唔覆 收左你錢咩而家

為左個msg叫撚晒春就真係膠都費時俾
人地當你係草 你就仲上撚晒心當寶

熱臉貼人冷屁股

佢有俾錢？

佢peak 之前有叫我等佢
可唔可以係逗號唔係句號呀

一諗住放棄個時又覆返我

女人重易啦
第一就係你傾計嘅時候唔好當佢係fd, 而係一個異性
第二就係你有時需要展示出你嘅柔弱
第三就係要有適度嘅讚賞
(你同佢傾咗咁耐, 你應該知道佢有乜嘢係佢覺得自豪, 嗰啲嘢就係你要讚嘅嘢)
同埋講啲令人想入非非嘅嘢

展示出你嘅柔弱， 但係佢依然唔理你，唔覆你，咁咪仲柒

展示柔弱唔係叫你好似隻雀噉嬌人
但如果佢都唔show你嘅噉證明佢真係對你冇性趣囉, 搵過下一件啦

molamola

冇搵5日

I know that feel
搵完人跟住又唔應人
好似之前冬至有得早放佢問我收左工未
答完佢我收左工跟住又唔應 其實想點

原本我同佢係成日傾
自從佢有男友之後
我曾經同佢表白
佢表示做返朋友
但我同佢既距離似越黎越遠
佢睇完隔幾粒鐘先覆我 (明明ig 係有時間玩ig)
我睇完又要忍個幾鐘先覆佢
(成日秒回佢 搞到我好似唔值錢咁)
唉
點解會搞成咁

希望自己醒醒 唔好再煩住人

放過自己

呢個po太直出紅心了 成日見到連登仔講自己點比啲女玩 講到香港啲女仔好似個個都好高竇咁 屌點解係得我咁cheap 原來好多女仔都好似我咁cheap的 共勉之

*直中紅心

共勉之 之後仲要問我做乜唔覆佢

認真 四日唔覆搵其他野講啦
我唔會四日仲覺得人地會覆

試過五日先覆我 心諗做乜9
但我都係好開心咁覆返佢

咁難捉摸

掛住人又忍住唔搵人

之後點？

我都想唔搵佢
最好就我唔搵佢一段好去時間後
佢會主動搵返我 或者 我已經放低左佢
問題係
我點樣控制好自己呢段長時間內完全唔搵佢
而我又有心情增值自己 讓自己活得更好

我覺得你應該要自己搵吓手藝/同班fd一齊去玩囉 eg 北上/ 上吓興趣班
盡量唔好有佢嘅影子喺度 eg 唔好去過一啲你哋一齊去過嘅地方

但係佢肯搵你嘅話 (假設唔係functional reasons)
其實你都有機喎

負能量圍爐post

人地有男朋友就算啦，下個更美好

我每次話幾時幾時要放棄
之後唔再搵佢 次次都衰

過一排再搵？

忍到咁耐

本身隔左好耐冇講野
最近傾返 見左次 而家叫做傾緊計
不過佢唔會主動搵我

我以為係我打 同你狀態一樣
每日都會諗住佢 有時忙都仲好啲 有時唔忙真係好辛苦

根本唔重視你
口講咪掛
實際行動咪WFC

又或者係你自己太needy
感情野何需太上心

穩穩穩穩穩乜撚野呀

但如果你對個個人有好感，無論佢講咩，你都會即刻諗到野覆佢啦。又或者發生咗d 咩，都想第一時間同佢分享。

屌，同我一撚樣
不過已經泥足深陷，鐘意到自己都控制唔到自己，想唔諗都唔得

講得好啱真係發生咩事都好想第一時間同佢講，但係換來就係hey覆到我都唔知可以覆咩，就好似兜頭淋你冷水咁，最慘就係有時一啲突然嘅關心令到你覺得好似有啲希望，但覆完之後就好似消失左咁 一時秒回一時已讀，究竟想點啊？

已經三日已讀不回

講得好啱真係發生咩事都好想第一時間同佢講，但係換來就係hey覆到我都唔知可以覆咩，就好似兜頭淋你冷水咁，最慘就係有時一啲突然嘅關心令到你覺得好似有啲希望，但覆完之後就好似消失左咁 一時秒回一時已讀，究竟想點啊？

已經三日已讀不回[/quote]

其實你知唔知你係我最頹嗰陣時，令我感受到仲有人關心我 無可否認我對你產生左依賴感，其實我真係好想同你表白，同你講我有幾咁鍾意你，但係你嘅若即若離，真係令我卻步

已經兩日已讀不回 完了吧
唉屌 我以為可以好易放低你
但點解起身一擘大眼 依然習慣咗第一時間去睇下你覆咗我tg未
一諗到你同我以後都再無機會接觸係咁撚心痛

都係決定做返我自己
我就照回佢
佢鐘意覆就覆 唔覆就算
隔個海識朋友都唔易
如果呢段關係係咁唔值得
咁就算

會 隔幾個鐘再講
四句頂盡

我可能會今日最多講三四句
第二日講1-2句
都唔應短期唔會再搵

日日都有搵佢

拖一日得一日

比人hea 覆...
覆埋啲 嗯嗯
真係唔知比咩反應好

同情樓主
我都係咁，明明上IG like人野，sc post story就係唔覆我
一排唔應佢再揾佢就熱情啲，但覆多幾次就係一兩日先覆

你地係同佢whatsapp 定係sc到傾多?

好sad 你不如以後唔好覆我等我死左條心算啦
一日覆兩次想點 食藥咩

Block 佢啦，收兵味道極濃

呢個又唔係嘅，有見過有啲女真係唔鐘意text

當時對方主動text 我先
到我習慣咗之後一係三四個鐘覆一句 一係就已讀不回 自己都知答案好明顯
捱咗一兩個月 晚晚都壓抑自己主動搵佢嘅衝動
好在最後都走返出嚟

唉 唔覆我個個係仔

可唔可以講多啲等我死左條心

大家係groupmate 嚟 成日都見
當初開始wts傾傾吓就傾得越嚟越多越密
慢慢地都鍾意咗佢 以為會有進一步發展啦
點知突然有日感覺到佢冷淡咗
開頭都以為自己諗多咗 但佢越做越明顯
犯賤咗一排 終於接受現實
「佢真係鍾意你就唔會咁做啦」
喊咗好多晚之後 終於的起心肝 del哂所有對話記錄
可能因為我哋始終係同學 所以我更加要迫自己唔好傻落去

唉 我完全明白

要趁2個人feelings未cooldown就要講清楚
一過左就可以講定再見

毒撚就係俾女玩 認命啦
如果唔想輸就鬧臭佢攞返個尾彩 再block鳩佢等佢連反擊既餘地都冇

冇錯
可惜一切來得太快
我仲一頭熱緊嘅時候 對方就冷哂
既然答案咁明顯 決定都係無謂撕開層紙
日後好相見

唉我同佢一開始發展都好地地
我反而係被動個個
但之後我對番佢熱情個陣就到佢冷淡
唔知係咪因為男仔覺得愈易得手就愈漠不關心咁

依家whatsapp幾個鐘先覆我一句
我好明白其實如果一個人對你有好感
佢點都會盡佢所能覆到就即刻覆
所以我依家都好想好似你咁可以走番出黎
但佢一覆我 我就犯賤想繼續同佢傾落去

打鐵要趁熱啊絲打

最尾果句真係心聲
利伸 男

厭倦左我了

I know that feel
一開始都對佢冇咩嘢
係佢主動係咁開話題先
到我真係動咗心 又拍拍屁股走咗去

其實依家諗深一層咁樣都好
可能對方察覺到雙方有唔夾嘅地方
與其開始咗之後先後悔 不如一早唔好開始

絲打加油啊 過程一定會痛苦 但唔好覺得係自己問題
相信自己都係值得被愛 只係未遇到對的人

一開始都係忍唔住即刻覆 慢慢就迫自己隔幾個鐘先覆 archive 佢再做自己嘢
對方已讀不回就唔好再翻睇對話喇
後來就會有一日 你可以鼓起勇氣del哂佢
試吓搵多啲嘢做 充實吓自己 忙吓忙吓就會越嚟越少時間諗起佢

可能我面皮薄啦 拉唔下面去到呢一步
雖然平時嘻嘻哈哈會講笑好似好開朗咁
但心底都係怕被拒絕嗰啲
況且對方已經有女朋友
我都已經move on
一切留在回憶足已

巴打共勉之
學隔離絲打講句每次覆慢啲覆慢啲咁
可能可以慢慢忘記佢

多謝你啊絲打
話說我同你一樣都archive左佢 逼自己唔好成日見到佢

不過同佢whatsapp同出黎見係會有啲分別
好似對上一次我地兩個出黎見個陣
我話凍 佢仲用件外套cum住我搞到我又心動左下
一諗起呢啲野又搞到我成日FF好似有啲機咁
但一見到佢hea/慢覆就心都淡埋

依家開始都會學你話齋隔幾個鐘先覆佢
就算唔係為左令自己慢慢忘記佢
比佢知道我世界唔係淨係圍住佢轉都好

讀下都好呀已讀都無

因為人地淡左囉

讀都唔讀之後繼續update自己個ig同snapchat

巴打我同你完全一樣啊。佢唔覆我個時都諗緊佢係咪太忙呢？所以唔chur 佢，幾日唔搵佢，之後佢又主動搵返我，仲覆得幾快下，但一變返以前每日keep住傾之後，佢又隔幾個鐘先覆。

呢個情況就不停loop
其實到了呢刻，都唔係話好想同佢一齊，只想做對好朋友，咁樣都唔得嗎？

而且自問d對答都okay，絕對唔會令佢唔識覆。

你每日對住手機五個鐘，但連50秒既時間都唔肯俾我啊

痴線 點解可以有咁多人都同我一樣係咁既衰樣

明明係佢好主動狂撩我先 到我習慣乜都同佢傾就開始冷淡
搞到我諗左好多次究竟自己係咪講錯左d咩
明知係冇可能既 當朋友都好丫 有d野成左習慣先叫我搣甩佢真係好辛苦
然後現實見面又會變返平時正常多野講既mode... 雖然已經比兩個月前冷淡左d
好心痛 但又冇乜機會成日見面
最衰既係 我返工last day個陣佢送左2樣佢平時會帶出街既野俾我放係我個袋入面
即係咩意思？！？！？！ 如果佢乜都冇表示我都會逼自己死心丫...

我唔想好似痴線婆咁一收到message響就ff佢覆我

完全明白 可能係佢眼中，你連朋友都未算係。
好驚第日係IG見到佢出pool我會接受唔到

我都驚
仲試過發夢佢拍拖
起身好唔開心

我唔是巴

而家唔放手 遲早都要放 為乜要R爛塊面

Agger 一啖砂糖一啖屎
我寧願你以後唔應我

等我死咗條心

咁你地依家仲有冇keep住message/見面啊？

要留翻少少尊嚴比自己 加油

係咪有野做唔覆住呀？

唔想亂覆，or hea 覆，我都會做哂野先覆，即係好似你當食飯果時，會留啲最好食既野喺最後食, 都有時隔幾個鐘，返工就更加啦

對方都係咁

不過其實傾傾下 你都feel 到到底係真係唔想覆你 定還是 未覆你

已讀不如/專登唔睇唔緊要 但以後唔會再主動send

回頭是岸

放低左2個禮拜了
但上次ig我都係手賤應左佢2句， 但佢已讀不回

而家通訊太發達
身邊又太多吸引事物
以前就話sms大家會好認真睇認真覆
回覆有時仲要計錢 唔係免費

而家個風氣都唔同啦
十萬九千七個通訊軟件
容易接觸左人
我仲洗咁珍惜whatsapp排第39個等覆嘅你？

sor9 其實我都係想呻下 身陷其中

咪撚煩我啦 死毒撚

成日都係我犯賤忍唔住手主動搵佢先，佢又唔係唔覆我喎，但就一句覆得我2隻字，佢又間唔中會flirt下我，唔知佢到底點諗

等佢覆-到佢覆
真係來回地獄又折返人間
電話一響就以為係佢
有時可以秒回 有時可以隔半日 真忙定扮忙🤔

Block 左佢唔使等 一了百了

I know that feel 真係次次電話一響都以為同希望係佢，但原來唔係..

如果次次都唔係佢
連其他人都冇心機覆

就算真係覆左，只係d冷淡回應，又係會唔開心

好多野好想好想同佢講
但又想等到佢覆左先
又唔知佢覆唔覆

明明見面嘅時候又摸我頭 講笑嘅時候又會特登望下我 搞到我以為有機 但到text果陣又好耐先覆 前幾日的起心肝hea覆咗佢 知佢一定會唔覆 琴日同佢(成班人) 出左去之後 又好想主動再搵番佢

做緊野呀 手停口停呀屌你

有男友仲搞人
屌

我都係.. 有時等唔到佢覆又會忍唔住同佢講第d野 然後又係睇左唔覆，覆個emoji都好啊 不過見到真人又好少野講咁，好後悔見到面唔傾多d計

我會等兩個幾鐘都冇覆先講其他野
佢未覆又有其他野想講都會忍下先

全日都係度等佢覆係咪好傻

佢唔覆仲講唔驚佢覺得煩咩
我仲等到佢覆為止

佢返工果陣 會等 睇下佢12點1點有無覆
唔會因爲佢冇覆講其他野
佢放假或者返工時間外 耐無覆會講其他野

唔驚 覺得你煩 點都覺得你煩
我唔會佢唔覆就不斷講 最多三四句

都驚佢會覺得我煩

可能你講果句野佢唔想覆
選擇左唔覆你
等一星期 一個月 都係唔會覆

我成日都驚 所以佢一藍剔我就會隔好耐先搵佢

唔知佢幾點收工同幾時放假 不過有時sd野比佢都會覆下我既..

開始厭倦自己只係會做樹窿既角色

而家就係咁

以前都驚 但的忍唔到
所以隔兩三個鐘 見佢冇覆會講其他野
如果有野想講
我熄哂藍剔last seen

唔知佢係因為太忙冇睇到定係有新target而唔想理我 但佢講野又有時會flirt我

所以我會講其他野

係咪澳門嘅絲打黎？

完全明白 打一兩句野俾佢，覆得兩三個字

諗下如果佢係你朋友
佢有時已讀不回你
你有野想講 會唔會唔搵 等佢覆你上一句先搵

我都係會照搵，唔會等佢覆上一句，如果上一句野係重要既話我會講多次

就係成日覆我兩三個字 真係好想知佢點諗啊

韓國人黎

hea 覆就算啦
其實根本就唔想覆
只係禮貌上回應

我同朋友講野
朋友未覆 我可以想講就講 講左十句八句
對住佢冇咁過份

好似上面位巴打咁講，可能就係禮貌性覆 但我又成日心絲絲揾佢

我都調整緊自己心態
當佢係朋友咁傾
想講就講 自然d

佢唔覆就會話已讀
佢hea回就會話佢hea回
試過問佢點解 佢同我講 唔知覆我咩好

比佢吊住吊住咁 好難抽身

因為會唔捨得
我已經講放手好多次
重點係無遇上其他都有好感嘅對象

剛好一個星期

都唔明大家幾十歲人，
做乜仲要浪費時間玩埋呢啲細路仔野，
仲好多時間咩，既然我都坦坦白白，
點解你仲要曖曖昧昧咁呢

FB 冇再follow 佢，
前幾日連whatsapp 都靜音左佢一週，
仲有兩日夠一週就可以轉靜音一年了

求下你唔好再搵我，
我好怕忍唔住覆你

每一次佢冇覆之後我都好期待佢再搵我
到佢真係搵返我 除咗好開心之外 我次次都會喺度諗：
為何你還來撥動我心跳

我唔敢咁諗
驚佢唔覆我會仲唔開心

一日覆一句先頂癮
以為比人已讀不回，點知隔一日又覆下你之後再次消失
星期六日直頭唔覆

我每次都打定輸數覺得應該以後都唔覆架喇
但心底又暗暗希望會覆
最後見到個notification嗰陣真係開心到痴線

我都係 次次打定輸數覺得佢唔覆
如果係人地唔覆而被迫放手 會仲失落
所以我唔敢諗想佢唔覆我易d放手
真係心想事成就

佢唔覆我又會唔開心，希望可以遇到下一個令自己心動既人，等我可以放低宜家呢個

係 我都想遇到另一個對象 試下發展

唉，屌你老味講完唔夠幾個鐘真係搵我

我唔係玩玩下，點解想同個對象認真發展下都咁難

最慘嘅係對其他女仔冇感覺，淨係得佢有感覺，唔想害咗其他女仔

要搵女朋友唔難，係要搵到個自己真係好愛又好嘅女朋友難

點解我覺得搵男朋友好難 好驚比人玩

冇嘅，比唔比人玩一切都係睇緣分，試過同個好純好乖嘅都會變壞派帽，試過睇落係蒲開嘅試落又唔係真係咁衰

我明 我咪又係
以前都唔識急
唔會話想爭取

只係想遇到個識得珍惜我對佢好既人
我係鐘意你先對你咁好，但唔係必然架

好可惜 好多人都唔知道
“幸福並不是必然的”

仍然無電話 等於告別了嗎 初次感覺到期待多麼可怕 呢句真係好match我宜家心情

其實咁樣等好攰
真係好想放手

係咪我做錯咩
點解我唔可以有幸福

一齊死左條心佢啦
心已死

on左line都唔覆

等到佢覆我又傾左幾句 佢主動同我講佢今日去左邊度，覺得呢種感覺好奢侈，但係開心到痴線

好名

其實其實我真的累了
我知道我們都沒有錯
只是放手會比較好過

已經徹徹底底地放棄了

其實對你興趣既又點會覆得咁疏。。。

之前暗戀過一個男仔,下下都係我wtsapp佢,佢都係幾粒鐘咁先覆或者一粒emoji,個陣都覺得開心,因為起碼佢有回應,我可以繼續落去

但兩年都keep住係咁,覆覆下又唔覆,次次諗覆啲乜佢先有興趣回,我都覺得好攰。慢慢就接受左佢唔鐘意我既事實,可能連當朋友咁覆我都覺多餘

所以開始識下其他人,依家識到個大家都好岩傾既,有來有回先傾得過癮架嘛。

人地鐘意你實會好想同你傾落去,點會由得個對話沉底呢?唔好再執著,同時識下其他人,會發覺帶比你開心既人唔一定係佢

最快樂嘅日子永遠係曖昧期間，但依家無啦。明明我del完tg佢又del左，本身一開始已經轉左wts嘅。
就係頭先手痕一查下知佢又係tg post留，唉。 我都唔想咁下賤再揾佢再同奢求佢覆我幾粒字啦。

Agger 對話悶係因為得我講自己嘢
咁耐以嚟都係咁 慣咗
你不如唔好再應我啦

原來有咁多人同我一樣

當初攞我ig同ws既係你 ws我既又係你
傾左幾個星期 明明之前約好左出街
依加冇曬聲氣
覆我ws覆到好唔情願咁 我都要面唔會再搵你
但我真係好掛住你 日日睇你story去邊睇你幾時on睇以前d record 晚晚都忍唔住喊

我明！
我好明！！！
等佢覆個陣好煎熬 個電話一彈佢個msg即刻好似上左天堂咁 真係來回地獄又折返人間

不過次次都係我主動搵佢先.. 講d野又若即若離咁

係咪全日咁長時間抽下身覆我都唔得
一開頭唔係好得閒架咩

先下手為強
你唔搵佢佢即刻仆出黎啦

不過搵你都係當你係兵係傻仔

不如你試下忍住唔好搵佢？
我嗰個係會覆但係禮貌上覆我 等我知難而退自己收皮

一樣既感覺 每日就係為左等佢電話
好辛苦 有幻覺既出現
成日以為部電話震左或者響左
唔記得講 分左手 追緊返佢

成日都係我3,4句,佢就1句起2句止,如果有日佢主動wtsapp就好似中左獎咁

但你keep住咁既狀態幾耐??

試緊唔秒回佢 但覺得我唔搵佢，佢就唔會搵我.. 咁就冇架喇

俾下少少尊嚴自己 冇㗎喇算把啦

利申: 24個鐘先覆我一個emoji

咁你都唔收皮

對自己好d既方法就搵多d人傾下計散下心好快就冇事

收咗皮喇

試過同女msg都得到唔少呢啲經驗
佢hea覆你 你又冇咩同人講嘅
咪唔好再msg囉
唔值得為一個用鐵筆都撬唔開口嘅人勞神啊

睇返以前啲msg
成日chur到人好行
俾著係女都會覺得自己係癡線佬
所以樓主唔好成日心掛掛
急住同人開話題
俾人當做傻佬就唔好啦

但係返工嗰陣又好似冇野咁成日走過黎r我講野又特登走黎我個位同我講拜拜 定其實只係我放大佢講既野 我覺得自己真係好肉酸 為左條仔

都斷斷續續傾咗好多年
一開始係應得好快

我之前暗戀嗰個都係咁,有時仲會挨得好埋同我講野,收工又會話:快啲喇,等埋你。。所有都係普通野,唔好再ff

一開始試過傾到2,3點...我都以為咁樣係有啲意思,但最後都無以為繼。。。點解你唔試下識其他人

屌 我仲以為自己有機 佢都係成日痴黎我到 連我d fd都覺得佢對我有嘢 只係自己f多了

自己on9 成日以為有機

佢話放工搵我 點解放左工睇埋我snapchat
都唔應我都唔搵我 你話你累
覆個msg姐

期望你太多 注定難過

在世上没有多少東西會盡如人意 多數像諷刺

自作多情係死罪

原來你在不確定時候已盡興

頂你 會唔會係我琴晚十二點覆你
你今晚九點先覆我
不如索性唔好覆啦

...又搞到我忍唔住覆你

由好快回我，傾到好夜，咩事都同我share，到唔主動搵我約我，好多野都唔同我講咁濟，未至於我搵佢時唔覆我，佢覆時都會講d曖昧野，可能係自己ff太多以為我地係有可能.. 好想將佢放下但我真係放唔低可以點 唔知佢想點

我都試過咁
最後我冇覆
隔日先覆 一日一句
算咩傾偈
六七個鐘先覆都考慮覆唔覆

其實真係好難放手
一日唔放手 好似都仲有機會咁
希望佢有日留意到自己咁

雖然我都知同佢關係未到會講心事嗰種, 對上嗰次 Messenger 傾已經係六日之前, 每次都係我就秒回佢就幾個鐘頭甚至隔一兩日先回....

我諗緊我係咪都應該唔覆 定聽日晏就覆

其實人地可能完全唔care

係care你嘅 就會做秒回你嗰個

我唔秒覆 但都係個幾兩個鐘

樓主係男定女？係男嘅唔使撚即刻表白，好大機會得米。

講真一係你就接受現實
stand by等佢搵你
或者轉個心態做朋友

一係就咪撚再理

咪嘥時間喺度十五十六

你是我 這一輩子都不想失聯的愛
何苦殘忍逼我把手輕輕放開
請快回來 想聽你說
說你還在

我係因為佢唔秒覆我先唔秒覆
之後佢就隔2個幾鍾先覆
明明一開始都唔係咁

「誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份
無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引」

「多麼想以眼淚換來同情
日日算命 如命中注定
一堆虛構溫馨」

大家聽吓衛蘭嘅一場誤會
中到仆街

是我敏感誤會戀愛降臨

想做個朋友都難，成日唔覆

試過比人隔一兩日先回
問你死未

冇點解

開始連我自己都唔太想搵

已經8個鐘冇覆我

算啦 諗通左
與其喺呢個人身上浪費時間 倒不如出去識多啲人 可能就會識到下一個啱嘅人

做兵係咁㗎啦 佢仲覆你咪執到囉
利伸：俾人藍剔仲係咁搵人

唔洗等佢覆唔洗諗講咩
但又好掛住佢

我想搵興趣學下
除左工聯會 仲有邊度學

心覺得好攰

沖咖啡你有冇興趣

好呀拉花？

我都覺得個心好攰，好似掏空左個心咁...冇再犯賤搵佢了

以前斷左話題會再諗再講
而家會由佢

兵

覆得快就比人拖 唔覆又求奇send啲野比你 想斷欖都落唔到手

I know that feel
但過一排又會忍唔住搵

暫時冇主動搵佢一日 希望繼續忍到手

其實人總係犯賤
問題係你犯幾耐賤先離場
有d人認清事實好快走到，有d就不停賤落去

我都係！ 一齊加油

早日忘記佢

我都試過，心諗隔咁耐就咪覆啦

有時明知佢好似覆緊同緊其他人傾計個陣, 而無覆到自己
真係好想開佢波, 同佢講其實你咁忙真係不如唔好傾計, 等你忙完先
但係永遠都無勇氣講出呢一句...
唉, 沉哂船

忙只係一個藉口
如果係重要既人/信息 見到實會覆

有時我會咁諗
佢唔搵你 對你無趣 即係你唔夠吸引唔夠好
咁不如趁唔搵佢果段時間 增值下自己 be a better me
到最後
可能你會吸引到佢 (雖然機會極微) 到佢搵返你
不過咁都總好過係度叫春 因為隨時有個更適合既人即將出現

已讀不回的我都唔會再揾
無謂

我都係

但係往往好多時都好犯賤..

佢覆符號 我唔理佢, 佢過一陣又覆我
唉

以為係自己 加油啊絲打我都慢慢放低緊
至少少咗諗起佢

有時真係會諗係咪自己唔夠成熟..
佢岩岩同我講溝通唔到. 係咪已經代表以後都唔會再搵我唔會再傾計

唔好搞到話比人知冇咗佢唔得咁

巴打有機喎
我都試過咁同佢講 跟住佢問我點解
其實我真係想佢氹下我
女仔係鐘意兜大個圈講野架

傻仔

我慢慢的回到自己的生活圈 也開始可以接觸新的人選

後來我的生活還算理想
沒為你落到孤單的下場
有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂

而家大概個情況就係咁

咁你點答佢

見住sc嘅紅心由無到有再變返無，其實仲有一個禮拜會再變心心，自問自己睇唔重儲火同儲心，因為曾經斷過比佢嬲咗幾日而變得在意
由秒覆到hea覆只係一日嘅事，話就話返工攰，但其實重視嘅點會抽唔到時間，原因好清楚就係厭咗我，見到個心無咗證明有人代替咗我
我只係比人攝時間，明明幾次有沙漏佢都無覆我，係我提佢先覆，但我發現佢個分一直都升緊，即係有online過無可能睇唔到，所以，我決定主動斷埋個火佢，除非佢搵我，否則唔會再覆，各位做證，覆佢爛jj

同你一樣啊巴打
令我最sad係知道佢一直有同其他人傾
但就冇睇我sd畀佢既野
不再被珍重的感覺令人好難受
明明以前都唔係咁

圍爐 其實本身一年無聯絡，係佢搵返我，依加一日都無一句，明明佢都唔在意，我仲咁犯賤

慢慢放棄

也許我不能一刀切咁放低
但我會慢慢愈搵愈少
慢慢愈覆愈慢
到最後唔再搵你

類似情況
試過佢唔回我跟著就半個月唔再搵佢
佢又send😢依個emoji比我問我做咩唔見左人

與其係度on99咁等 不如去學下其他嘢
Be a better man 等佢後悔自己走寶都好

無答啊
正常人都應該唔會答？
咪由佢慢慢估囉
其實係咪我太任性所以佢唔要我

好肯定咁講。。。

d女秒回或幾分鐘內覆你，

講既內容係文字+emoji

唔多唔少對你有好感。。。。

相反。。。

d女隔左一段時間先覆你(講緊幾粒鐘以上)

而且覆既內容你已經feel到係hea覆。。。

我諗你都係gg了。。。。

小弟正正都係後者，

完全明白想同自己鐘意既人由fd階段再昇華，但踏出第一步已經feel到gg個種味道。。。。

我諗唔會既, 真係有時希望佢可以知道我鐘意個個係佢..

表白囉！u have nth to lose!
最多咪以後做唔到朋友 做唔成仲好 見都唔使見
好快就放得低

冇人講野了

有時我發覺自己好介意
好介意你已讀不回
好介意你已讀遲回
我幾時先做到已讀不回你

我都有咁做, 有時佢snap我 但係我知佢都係全部人send哂

你地識左幾耐?

同我一樣, 每日都已經習慣左同佢whatsapp 跟住近呢幾個星期就轉左sc

點解唔搵

same

覺得大家之間好似無話可說咁
或者係我感覺到佢唔太想覆
所以搵個位藍剔咗佢

過往呢啲情況佢過幾日都會搵返我嘅
但唔知今次仲會唔會呢

因為感覺佢已經冇興趣理我，d回覆太冷淡喇

岩岩見到佢仲未放底個ex 為個ex唔開心 明明俾人帶綠帽 好L心痛 之前已經安慰過佢好多次 覺得好似再安慰佢自己好似煩住佢咁 又唔知講咩好

其實我呢種情況都loop咗好多次喇
每次我都同自己講佢應該唔會再搵我
然後嘗試唔記得佢
但過一排佢又會嚟搵返我 我又會再次好開心好開心
過兩日就係我生日唔知佢會唔會記得

口裡說不 心底都係好誠實 想佢搵返我

可能佢見你藍剔佢 所以等你搵佢呢
Whatsapp真係唔可以作準
有冇約出黎見呀

屌好聽d講人地當你工具人
唔好聽講 人地當你雞咋
點解隔幾個鐘先覆你？因為所有其他無聊野包括乜嘢睇ig story、覆其他人msg都比你重要呀
仲痴埋去，俾d尊嚴自己啦！

醒下啦

明知道係無可能一齊
點解要比錯覺我
點解有男朋友之後仲要搵我
真係受夠了
放低你 真係好辛苦

Wtsapp 從來唔主動搵我但我搵就會隔一陣覆 真人就好多野傾 拖晒手好曖昧...完全唔知佢想點

Player

I know that feel 不過就冇拖手，係其他曖昧野，果陣佢覆我既言語間會帶點嫌棄同串我，但係又會有d關心下我，都係唔知佢想點

呢d賤女人成日揾籍口話忙唔覆人

都知佢隔幾個鐘先會覆我 但確實好想同佢講下住院d野 關心下佢咁
我明佢真係好忙 實習個d都令到佢憔悴左
其實係知自己係好犯賤
不過做開刀手術之前 最想搵嘅人係佢 同佢講聲我入手術室啦
住院住左一個星期啦 又唔落得床

試下忍下手唔好搵佢 橫掂佢都唔領情

啲賤男人都係咁

不過其實最賤嘅係自己

知佢睇到又點 一句忙緊已經大哂 因為你呢一刻對佢黎講唔係最重要 而且佢知道就算好耐先覆一次 你都會秒回佢

唔好啊chloe

控制唔到自己唔搵佢
唯有改變自己心態

明明知佢性格係成日唔睇whatsapp
但每次都好介意佢點解咁耐先覆我
知道佢呢幾日病左，本身約左但都取消了
心入面有少少唔開心，但同時憎自己點解有咁嘅感覺，明明係佢病左，佢都唔想

明明知唔應該咁在意佢覆唔覆
都最後都會計較
有時我都好憎自己
都明知佢係咁 仲要搵 就要接受
自己抵死 做咩介意啫

有時好想問自己點解咁on9
唔係覺得有希望 想得到咩先堅持
純粹係想搵

睇呢個po好有共鳴
有無巴絲想搵人傾計

救下我 唔好再自作多情
俾人hea覆仲忍唔住秒回
然後漫長嘅等待 好難過

態度表達晒一切
對你冇感覺、覺得你可有可無咪咁對你
分分鐘佢係等緊人覆而又無聊個時先諗起你
醒下喇！人地覺得你連奶鞋底都唔配呀！

我都試過
明明睇到佢在線上 但未變藍click

又係隔左幾個鐘先覆一句
傾到好無癮

救命點先可以唔咁在乎
佢一未覆我就成日睇佢有無on
咁樣真係好辛苦

我藍剔咗佢之後整整一個星期冇搵我lu
睇嚟佢都係唔記得咗我生日

我都係最近生日
佢唔記得

我唔搵你，你就唔搵我

幾個鐘咪算好
我果個幾日🤡

佢無關藍剔 但在線上
估好多人同時WhatsApp緊佢
唔得明理我

無啦啦隔咗三星期先覆
但我最後個句對話都唔係問句嚟嘅

而家覆一覆又搞到我心掛掛

三星期？
自行收皮吧啦

有興趣點會遲覆 吊 死仆街仔隔幾日先覆我

佢一po story就好想撩下佢傾計
打曬句野又del翻🙃🙃

我狠唔到心 算數

最憎人已讀

會唔敢再搵 好驚又被已讀不回
有時遲無覆 都會諗係咪唔覆
你仲要係秒回撚

其實閂左藍剔都可以知道佢睇左未

熄埋last seen咪唔知

咁似我個Case。

當你試過隔幾日覆一句，就會覺得隔幾個鐘算好

我試過人地隔日先覆一句
雖然好唔忍心斷 但又覺得咁好無謂

幾個鐘先一句 笑下當手機廣告囉

熄左都有方法知

點樣知？

唔想應你囉 自己識收皮啦

你試下del自己最後個message
對方未睇既話
會有個制係全部人既手機上del
如果睇左
就會只係得返由自己手機上del

呢個係wtsapp新function
7分鐘內可以delete message

我試過過左7mins都del到

一個鐘都得？如果對方未睇？

我覺得已唔已讀都係咁
唔好唔覆 太遲覆就好
有d人係唔鍾意即覆
我會係螢幕睇到msg 但都唔覆

Btw好似限十分鐘
我見個人冇on過
十分鐘就冇左delete msg

唉 這個世界太易動情叫最壞罪名

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

試過比人隔2個星期先覆我，最後我已讀不回佢1，2日再覆返佢，跟住就沒有然後

縱使到處散心 也望著電話做人
期待你 對我說我仍然吸引

我都知自己從來都唔係你想搵ge人，你唔覆或者隔好耐好先覆都一樣，我好知訂㗎 我係未做到忘記你咋嘛

依家唔敢秒回 盡量將個注意力放其他地方
因為人地一定唔會珍惜

點醒左我

我唔秒覆 一時時
因為佢都唔多秒覆

唔秒覆佢 係易過等佢覆

退一步，海闊天空？
但就快退到跌落海

當你見到佢係common group到同人有講有笑 但佢就係唔覆你 你會更心酸

已經被blk左whatsapp, unfd左ig/fb
佢話讀書好忙叫我唔好搵佢住
我諗住佢完sem先搵一搵佢 如果都係唔睬我 係時候正式收皮

何苦 迫你在乎

佢最後都有同我講生日快樂 但唔係正日
唔知佢係突然醒起定係ig見到先記得

吓，我對個個都係咁咖喎，幾個鐘算快

所以樓主唔好諗咁多，可能佢都係咁啫

仆街啦你

我決定要放棄 唔會再搵

我好耐冇搵過，最近都想搵下佢
到底搵唔搵好

Same 但唔敢搵

好驚比人藍剔但又想睇下仲可以講到d咩

其實幾個鐘已經好好
幾日覆先算耐
始終唔會咁得閒係咁玩電話

講一句 諗起佢對我
又唔想再覆

其實我都已經放低左唔少，如果佢同我講野既話我唔介意覆，不過驚人地唔想再應我

搵左佢
諗起人地唔在乎 又唔想覆

都係諗下先

有時諗單方面關係有咩意思
搵多幾次都會灰

我想mute左佢
唔想咁在意佢覆唔覆

係呀 搵左之後又理性番黎

Mute唔mute好

講真 你點都會坐車返放工 真係覆一句咁難?

一陣兵味

咁我可以點?

不如諗個方法對付呢類仆街

唔想佢覺得我煩

所以一日正常都覆到一兩次既
幾日唔覆一係無心情煩緊D野 一係無興趣想你收皮

隔三四個鐘先覆其實都好耐

呢個就睇下對方係咪返緊工有野做

有冇搵呀

如果係女朋友唔覆 咁就有討論空間。

如果未係女朋友既話，咁就返屋企訓啦

沉淪咗係一段感情入面
明知沒結過卻捨不得離開

為左令自己唔再秒回佢
所以已經mute左佢

我都係 以前會唔想已讀佢
完左話題都會講其他野

其實我都係幾個鐘先回一次
就算我都真係鍾意佢
咁我都有我嘅生活𠺢嘛
同埋如果大家都下下秒回
咁我咪要24小時拎住個電話不停咁覆？
唔好話有冇咁多野講
成年人都應該比空間大家啦
點解唔照住你幻想嘅方式同你聯繫
就係我忽冷忽熱吊住你瞭你同收你兵
好幼稚。

唉我都完全明白
上星期先同佢出完街
仲以為我地會有機
但呢幾日都係我主動搵佢佢先會理我
同埋好耐先覆
逢星期六日仲好似人間蒸發咁可以6-7個鐘甚至全日都唔覆 宜家諗緊可能佢係有女朋友

無女朋友都可以咁的....但如果有興趣唔會咁樣